{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007374",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162550?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 루체펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックイン及びチェックアウト時間は予約のお知らせに案内されています。 客室内では絶対禁煙となり、客室内の什器やおもちゃなどを破損したり紛失したりした場合には賠償責任が発生します。 臭い調理食品は客室内では調理できず、宿泊施設は法的に青少年の混宿が禁止されています。 また、このペンションは未成年者の入室は絶対不可であり、その理由による払い戻しはできません。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、二重予約が発生する場合は先に決済された予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合も払い戻しはできません。 当日予約後、当日キャンセルした場合は予約が払い戻しできません。 キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があり、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人が用意した炊事道具も持ち込み禁止となっています。 ご予約のお客様には、個別バーベキューの現地決済準備時間、利用時間、利用料金などがご案内されます。 客室のエメラルドとサファイアでは、バーベキューの使用を希望する場合は、メゾネットタイプとワンルームを予約する必要があります。 この場合、関連事項は事前に要請しなければなりません。 メゾネットタイプに幼児や児童を同伴する場合は、安全に留意する必要があります。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、客室は禁煙です。 カフェではコーヒー豆を無料で提供し、屋外プールは夏季まで運営しています。 駐車は1部屋あたり1台可能で、送迎サービスも提供しています。 そのため、事前予約が必須で、送迎は華道ターミナルと温水里ターミナルで可能で、時間は14時から18時までです。 ただし、準オンシーズンとオンシーズンにはピックアップサービスが中断されます。 ペンションでは卓球場が運営されており、様々な楽しみを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項は何ですか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙となり、客室内の什器やおもちゃなどを破損したり紛失したりした場合には賠償責任が発生します。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の混宿が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "このペンションは未成年者の入室は絶対不可であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況について教えてください。",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、二重予約が発生する場合は先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料について教えてください。",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日キャンセルした場合はどうなりますか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルした場合は予約が払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理について教えてください。",
            "answer": "臭い調理食品は客室内では調理できず、魚や肉などを直火方式で焼くことも許されません。個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "ご予約のお客様には、個別バーベキューの現地決済準備時間、利用時間、利用料金などがご案内されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用にはどの客室を予約する必要がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプとワンルームを予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児や児童を同伴する場合の注意事項はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプに幼児や児童を同伴する場合は、安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWi-Fiは利用可能ですか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何を提供していますか？",
            "answer": "カフェではコーヒー豆を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台可能です。また、送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車の送迎について教えてください。",
            "answer": "送迎は華道ターミナルと温水里ターミナルで可能で、時間は14時から18時までです。ただし、準オンシーズンとオンシーズンにはピックアップサービスが中断されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはどのような楽しみがありますか？",
            "answer": "ペンションでは卓球場が運営されており、様々な楽しみを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 676,
        "QA": 792
    }
}